【尋人】想搵返今日係鰂魚涌轉車 再喺北角轉藍色線既巴打

我留意左你好耐
平時見你係油塘上車過海返工去灣仔

但我今日返工諗左成日
我都諗唔明

點解你今日會喺紫色線嘅鰂魚涌上車，然後再喺北角轉藍色線去灣仔

關你撚事

北角上錯車去左鰂魚涌

於是唔想行，過對面去番北角

但都解釋唔到點解北角個陣上左將軍澳線